11.20星期三，我愛黎明！

就算比人圍都支持

出門之前 rt like reply
【行動】Twitter 戰線：世界各地政要火力全開！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

推

推行動post